點解譚仔叫譚仔 而唔係叫譚仔？

譚玉瑛 譚真一 個發音係 譚

但點解譚仔 個發音係 譚？

除左譚仔之外 仲有幾時個譚字會讀譚？

譚 譚 譚 通常讀呢三個音

點解大帽山叫大帽山 而唔係叫大帽山？

真心想知

因為成日都好大霧 算係別名

但譚仔我真係唔明點解